[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [443]加入我既團隊只要你有心想學 我帶你月月中五星 月月爆數！

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

終於開左

祖

7.神父

神父開post topic名又衰

頭post仲要好似佢條撚咁短過人

女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

精神！

topic

做咩神父返咗強國都俾佢搶到開post

佢又笑呀凜

正常人都識煮野食啦吓嘩
係鐘唔鐘意煮咁解啫

垃圾game無人想開post

好耐冇見

唔係要慳錢先唔會自己煮
煮完又要洗

邊到又

始終明白大家冇我唔掂

黎緊十四日你要好好保重

我呢邊好荒無
應該冇人可以郁到我

係
我以前都係無聊先煮下飯仔玩下,
通常都係行出去火車站附近買個Kebab咬算

廢老狂敲廁所門話冇人應，鬧個清潔工特登鎖門，跟住有個大隻佬啱啱出黎，屌到個廢老反艇

依啲野防不聲防
小心為上!

上黎之前睇左小女ラムネ

等俾人拉

入黎放低個負皮先

cp

睇死佢日日依舊9up🤨

個title 搞到成個傳銷post咁

武藏頭星期一二到

牙綺成日學埋啲衰野

小莫招寶具強化係要打邊一關?

幕間黎

我未夠絆所以未顯示出黎? 目前4 岩岩先開始升

升左人未

靈4就梗架啦

要開倫敦隱FQ先有得打

神啊
今年到底會唔會出泳裝黑丁

雙貞一次過出

阿福

南丁
乳上/下

收到風 泳白貞

咁就好～～我d錢隨便拎～

岩岩發現一樣好ON9既野...
原來我KEEP左隻寶一岡田 賣撚左隻寶五
又要等一年

十連乜都冇

想去魔伊cafe

唔好諗，要話去就去

261,634,402

新手想要一個大腿

同賣左icon絆裝差唔多水平

寶5抽過咪有

成日都叫你班友鎖左先升寶具
咁樣易認又唔會賣錯

六合added

新手求加，TATA added

星期六返full day仲要大雨

冇假呀

靖NO PAY

真心傻仔
仲要岡田咁勁

隔離白貓學埋飛狗啲衰野
週年慶出pool抽野都爆ser

石修

垃圾uo都3千來回

down返驚無250石 即走

down都費撚時

d頭分左兩個箱寄

男主唔係好勁 ?
我啱啱退坑果陣淨係中左女主

和富間奇趣要執粒咩

你個名

娜鳩屋

好撚多蚊

?

尼痴用自己個尼痴櫃做宣傳就夠

四周年限唔係唔勁啊

好似4月已經講左會執

我果250石中左今次女主
我退坑果陣好似正正係舊年
即係ZERO CHRONICLE

五隻同樣嘅尼祿

6隻

我好少去北角嗰邊
係今日路過去家居庭嘟八達通先知

我係咪有盒餅有個頭同有隻FIGMA

餅同figma下個月

Figma唔想追舊果堆 好少人放

又出左新trailer?

洛克人真係算唔錯啦 冇得抽金閃，佢算係類近

Lin呢

tifa真係好撚正

雷光屌打

啱...

唔知重制版aerith又係點

好似話2.2連拿破崙有3隻5星

你地會唔會諗多左,邊有咁快有第2條片

西哥confirm

5星扶他

我中意MK妹Riona多D

因為你都係MK...

又屈毒撚

FFVIII有一日重制嘅話希望個ENDING破到輪回

BTW RINOA係條菜

連片都冇條
呢家se真係越來越懶

SE會勤力架咩?

為咗唔比布姐發神經
又要抽

另一個妖尼姑

本身都垃圾
今年e3直頭係柒

勤力又屌
唔勤力都屌
咁點解要出力

唔比布姐發神經 X
有姐發神經唔會搞到GD O

係
拿總唔係故事pool嘛
所以奧菲利亞個沙煩都仲可以係第二隻

之前預拿破崙同西哥雙5
宜家係仲有多隻唔知乜野

個設定死局黎
Squall用GF注定失憶
魔女注定繼成比Rinoa

15 隻濕婆

大陸西估拿總係立香召出黎既幫手
泛人類史既沙煩

所以除左西哥
應該仲有pool2一隻5星

真心痴線
之後又2018水著

渣干月豬d錢

都唔好柒呀大佬
個時睇e3預賽個時係twitch個chatroom係到spam咁就完？真係笑撚左

比d奇蹟黎

原來DFF而依先出Rinoa,仲要係花澤香菜配

我頭先咪講左係條菜

萌新無玩唔識台主你d術語

冇人想知

咩碟黎

把聲唔太夾

見到拿破倫招三技叫可能性之光＋寶具D虹光
即刻諗起

9up : csor/csor妹，rune嘅源頭係奧丁
背景最夾係呢章

有朝一日出奧丁
請務必係女角

收到風阿菜要配FGO了

賤女人配過gbf 就算配翻fgo
我都係唔會抽

幾時又轉左軚

今季有咩好睇

天狼

廚神與邪二病少女

granblue

grandblue個效果比預期低

漫畫>動畫
可能係已經睇過啲橋段
同埋動畫個魄力做唔到漫畫個效果

係 一早知啲水會著火
但係啲歌幾正

留意到果幾個鍾意扮女人既會然都係撈倫敦金.....

Zmc🔥

誠意邀請有上進心嘅你 一齊中五星！

你敢唔敢中五星！

我將來想做太空人！

你呢個罪魁禍首仲串人

個個月都有5星寶5‼️

想屌

買

魔伊面三個女主既咸濕野已經睇到麻木曬
有冇安潔莉卡既圖

屋企邊俾擺

永遠唔厭

on9

冇自己樓，渣GA

淫賤蘿永遠唔會過時

訓街咩

無肥無錢

仲有7億幾

563,680,333
求好友

差D翻車

Zura added

r隻拉二都過
點解要r白貞

Agger

btw 冇金殺點斬樹?

ae
or拉積子,佢第一條命有紅耐性用山翁好難打穿

式姐都冇?

冇呀，2.1先入坑

咁你拉人式姐 藍卡隊輕鬆屌 有狐就ok

小刑單騎

積子

用小刑加咒碗都夠打

應該會好易打
利申 死剩隻b叔

樓豬個post名高汁

一向

冷靜啲

係喎，邊套頂左十半個位

血小板

少女歌劇

gamers twitter洗版

接受左

jack子綠卡之光

綠卡之光係唔使抽嘅騎金時

一直好想抽多一隻寶2左佢
等pick

我等緊福袋抽，jack子貞德都OK

等歪就得
已經歪到食無記名

禾得寶3

玩左成年 先歪得一隻
反而月神已經歪到寶4

老老柒柒騎金先係綠卡英傑

又好打 又係蘿莉
FGO出番多啲五星蘿莉plz

大家都300左jack子啦

兩隻都未中過呀 屌你個閪

本多終勝牙清

冇咁多本

碌左四隻C狐出黎
唔知幾時碌埋第五隻比我

屌
唔知不孝子絆關係打槍王
拉左隊狂職升絆隊入場比作收左皮

睇小幕間不嬲係好易出事的
唔少沙凡幕間都有啲難度

90lv都用升絆隊

其實係衰放左太多AOE入去
第二場換走左源頼光
加返嫁王(寶石翁)入去
狂職nobu(寶石翁)照舊放係前場
同埋拉隻梅林

兩turn搞掂

有得刷BOX未
悶到係到堆肥
又唔想想爆果刷金餅

伊 東 ラ イ フ

藝術

好兄貴feel

彩虹

夠曬大甩

比隻黎

呢世應該都唔會buff csor

csor除左buff np仲可以buff乜

整返隻綠拐都好
而家真係用都冇機會

綠拐遲下咪有隻術csor

都唔知真定假

wa diu

係咁意加啲50%自叉 出星 加攻寶傷 改番啲技100%成功 綠卡buff變全卡3T 無敵貫通同無視加防咁 其他仲未龍到

粗重野留比你

上面個張圖 可唔可以檢舉
洗眼都唔掂

明明咁正
但而家想出場都要勁夾硬先出到 真係灰灰地

手殘

邊方面好夾硬

屌佢老母 咸川 幾時buff師匠

技一變100%/技三變3回合/+50%自叉
是但一樣都夠

淨係打人打唔死又唔出星又回NP少已經好難出佢

定係我唔識用

學爐石mega 張quest卡 連續2回合攻擊都得

我全部都要呀 係全部呀！！！！！！！！！

技三50%但3回合咪好
100%唔係好信會改成3回合

肯改佢先算啦

唔好好似殺生院咁 改完都係唔用得 屌 我寶2嫁

寶2渣
AE職天生低倍D嫁

沖田師匠被迫害
出完黑沖田/術師匠係時候要buff

冇計啦... 又搵得唔多
岩岩先買左2張電腦飛 又冇左40

寶解都有就知足啦

ching仲唔訓

係鄉下地方訓訓下醒左訓唔翻

打翻個J

出去睇下星囉
鄉下地方有個好處，就係無乜光害，個天夠暗

射完精個人只會越黎越精神

係連街燈都冇 呢到

上山 睇日出 做文青

喂蚊有就份 , FF少陣
超多蛋白質周圍爬

邊到有可愛既村姑比我執兩劑啊

我鄉下個到有座小山 試過上去 係幾好玩
當然長衫長褲

9點要出去而家6點半仲未訓

如果你係指似日本鄉下個種低開發既都還好,
上星期係朋友屋企外面洗洗下車成隻鹿行去後院開食草自助餐, 我唔理佢 佢都無彩我

我依家呢邊既格局 除左多田地之外
其實都幾多三層式住宅 唔靚既
同香港村屋差唔多高 但大村屋一倍左右
想搵d氣息感受下都難

做強者啦 仲weak

強者都要weak

無野做咪突入親戚間房囉

神父最愛既背刺

不過係男人

唔記得左琴晚邊個第一個ADD我

MHW FF隻合作怪有必死技

一起身又中左隻5星 精神❗️🔥💪🏻

火鳥巴幾時燒左佢

迫me依d萌新出根性

仲有冇人想買逆光店特

三隻龍娘六個波

撫心自問龍娘真係幾Q 幾性感

要塞住佢把口先,太嘈

今年再出多個5星版本既話
簡直係我地fgo完美既化身

抱住黎屌,推車

真係要揀可唔可以要大龍娘算

cls

係咪重係Lv85?

原來聽日日本紅日,D武藏頭未必咁快寄到過黎

今日又幫龍娘升左1技 精神💪🏻

黃金比例

成班係到吹奏
教豬上身咁款

未30都敢貼 雖然130都冇人會理

龍網教教徒都係賤種
教豬死得好慘

下

已經送左比你成一年零九個月
竟然仲未30到

喂杯>>>>30

100>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>85

龍娘真公廁 人人都砌得隻術同隻劍

加入我地團隊 每隻英靈都係公廁💪🏻

個個都公廁，show你個圖鑑黎睇下

不久將來會齊💪🏻

我都覺得會齊 除非唔會

mhw pc遲下出左 有冇人會玩?
另外想問下 點樣速成學日文for 打機用
可以同日本人溝通到既

打英文好過啦

Ja GA
BTW 玩PC版真係祝你好運

一直都係用技術溝通

用拳頭

個fd以前玩pso話啲日本仔好煩

崇日JJ仲煩

唔洗溝架啦

而家有玩緊日本OL GAME 想學一兩句日文
你知啦 日本仔好麻煩 你用英文佢又未必識
我打埋D漢字 意思 人地又未必明
焗住想學下日文

我同隻狗玩果陣洗唔洗跟埋佢學狗吠

俺はガンダムた

夜露死苦

想學你d吠話

你老母有隱藏

神父把口賤到

梁國雄.jpg

唔係咁都睇唔到呀?

字呀

幾靚啵
我唔買膠都有興趣
閃閃梅林黑狗小太陽

冇牙福

不要扶他

ed好似仲狼死過tcg,一個差唔多成舊水仲要抽角色

當食多幾塊餅

明搶架啦

仲差3對狗就有第二個2000啦

幾時泳裝嫁 條丁凍晒

jm9
咪話8月

想買

諗住講多兩句條丁先硬返少少

出幾多錢,幫你搵

80

就算早到
成班仔都未必岩你條丁啵

岩晒我呢d gay佬

邪神蕾姆

認真? 我真係搵到有

我冇所謂 做緊幾錢

36 rmb

80$連郵費寄過黎比我

你自己買la

比條link我

有毒撚錢呃唔係唔出女下嘛

自己上淘寶搵

有腐女錢搶唔係唔出男下嘛

10000 yen is ready

【单款换脸蕾姆雷姆re 0从零开始异世界生活663#Q版黏土模型手办】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€9WR3baBxYLr€后到👉淘♂寳♀👈

神父撚狗大法

現代有J玉藻🤤

屌你老母啊神父

又抽

左邊好好屌

兩邊都正

數左3次，係咪打漏左個0

一睇就知邊個最淫

尼痴有無買鐵盒紅茶
個花幾正

我唔G佢有出過
陣間睇下邊到有先

開淫賤派對

Lack真係畫得好撚正

TO:考古巴
Fate/Grand Order Duel VOL1&2 出貨時間改返做原來果個

今次套3 g味太重

法官大人.jpg

👌🏻

多左好多人係我到買C94本

係用黎守護

見到淫賤蘿莉邊有人忍到

尼痴屋訂唔訂到bandai premium jp野？

訂得既都係高難度野

只係見到d幻德T恤有少少興趣

哦,呢D,以為你想訂MB果D

你睇岩咪TG條LINK比我

Oj

OLAAAA

講緊幻德唔OLAAA ?

=你

你專用表情

尼祿果個好大個,正

最後個個騎乘功夫最勁

好想屌到美遊大肚

999

今次隻拿破撚 有冇金閃閃咁勁

冇可能

差幾皮
tesla都未必過到

就黎抽伏袋
ME回龜啦

抽福袋肯定又好多海豹上水

白貓post請左轉

無
最多特斯拉
或者差過特斯拉少少

海豹放馬過來

佢D技係幾勁，但係神性特攻覆蓋太細
Tesla幾乎半數中，金是九成中…

我真係好撚驚呀

今年福袋係殺生院

so far
閃閃>凜=特斯拉>拿破倫>呀周那

凜低過tesla

必中一隻有咩好驚？

閃限定
Tesla story限
呢隻咪叫做比隻好啲嘅aoe你歪中

到時又成堆福袋中3隻既上水

我tesla都係射歪

TESLA其實BUFF左好多，又多英食佢特攻......

屌你失敗卿

Tesla 始終有機會上唔到果30%寶傷
凜又會有機會唔記得提早開魔力放出

我覺得一擔擔
不過Tesla贏特攻

天地特攻+50np
仲有加攻加寶傷嘅智障

我幾成功

我覺得拿皇遲下有技BUFF或者寶解

咁我叫咩

尼痴

考古

笑你老母

仆街點解會有人cap圖

撚屌歐洲人

特斯拉d攻擊動畫咁求其

精神

係咁二就一隻囉

等下
早期5星
Csor Jack Tesla 印度兄弟 布姐
係差佢地未改模

蒼月Vs Wada
公開處刑

綠sup

蒼月櫻

我希望福袋中最少兩隻五星角

發下夢好喇

有信心今次隻櫻會好令女💪🏻

即係送櫻?

係正嘅!

Vive la France

改左啲三星先okay?

依幅個樣有少少似京紫主角

想法國輸

櫻
妄想挑戰禾凜地位

我其實覺得街機16隻未改果d會係3周年一口氣改晒

已經刪左po

正常

btw泳裝會送蒼月櫻？

拿姆

希望啦
牛肉丸

Csor

留名睇克羅地亞拎冠軍

阿介入唔入我TG group

小圈子

D咩唔正經既谷

唔知開心定唔開心

因為無左個驚喜 ？

m子

得自己一個人睇波

唔知點解有關阿比既劇情都覺得麻麻地
幕間格硬將咕噠同阿比類比真係

啲表兄弟姊妹唔show你咩?

同樣係外星人
北齋同幻提拉都鍾意
係阿比好抗拒/睇親都想飛

有啲人相反
覺得牙比好啲
可能係因為有1.5.4
北齋就咩都唔知所以覺得冇咁好睇

槍凜（發福）

想課

咁大個人仲要問老母俾唔俾出街

正啊

另外18+ d抱枕套都可以幫手訂

4:1

想借五寶山之翁過魔王柱....

麥巴比

你係咪問緊我
係既話我答你可以

TK

唔開心 克羅輸左

屌 見人改圖

嘩屌 半夜見到 點忍
神父你老婆阿

咪亂講野

卡套太咸濕既會唔想用

咸仔又贏

屌你神父原來有group又唔加me
Me play FGO單身左廿幾年

邊個大啲呢

其實都忍唔到..

好期待我老婆嘅水着

三藏整左容？

世界盃幫我多左課金錢

我艾蕾冇你都唔洗旨意有

G持天草

咁就4年 2022卡塔爾見

又凜 悶唔悶

拿破崙成功左

多得牙咸

好

唔同 金凜係金色

凜係黑色

暫時唔太想收島風
有預感2.2又會挑戰1.5.2

金凜

我話佢下面

比太陽曬到姐

嘩屌 不得不信。。。。法國英靈一出就拎冠軍
克羅地亞有乜傳說英雄個Ｄ

特斯拉

支持天草水著
到時真人cos埋

出女帝先算

叫zmc客串演出ok?

收工訓得‼️

硬係覺得1.5.2 d角色既幕間故唔太吸引

除咗CEO其他都係垃圾

ALL in 抽左拿破撚1隻會唔會好傻豬

之前1隻弓都冇

會 弓職有更好選擇
鍾意強度有金閃
鍾意50np女人有弓凜

等伏福

會

應該抽多4隻

個board game有冇人買SET1,我正係想要CSOR

遲左半個鐘起身返工

睇波遲到合理解釋

想問個武藏寶寶抱枕幾錢，可能下個月跟

睇香港早晨見到FGO

太貴 不了

繼續社畜生活

好想做有錢廢青

搵人夾ma
唔知set1既 隱藏係咩呢

到時有冇人一齊玩
唔想齋擺

應該無 你dry擺都得了

儲左120石等艾蕾泳裝

唯有搵fd玩

無朋友

me2

隻扑驚有咩

尼痴屋搞出租fate board game賺人流啦

agger

拍本土cosplay av有冇得搞

土炮偽娘

🔥🕊

無地方

cafe/卡鋪約炮玩board game順便交收

無人買

你地兩個做朋友互射咪得

佢太mk了

又恰毒撚

今日sup list頭尾擺一隻貞德慶祝下

我個dap未壞

有冇巴打知今年七月動漫展有冇fgo?

幾時開售?

已經訂緊啦
定價59,800円 & 15,000円

6859,1980

7080 2080

thx 問下我個代購朋友買唔買先

有都只會係台仔ser

你朋友會做幾錢,想參考下

送左跑車未

平過我當年買zx2千幾蚊

未知佢受唔受, 佢專攻BL向

因為我都可以幫買

如果FGO 同 OverLord 人物就好啦

如果FGO 出 OverLord 人物就好啦

晨早流流就發夢

早!

我大型月可以去人地度合作打自己廣告 幾垃圾既都照去
但唔會接受蝦兵蟹將黎自己地頭搞合作

尼巴在嗎?

其實係

我幫你落
留個TG聯絡
SURE 要晒2樣野?

阿骨

現在好少課金

你唔課金夠上車啦

之前舊登識一個人真係課金條數夠首期
佢本身都好撚有米

個個唔係我，可惜

以前玩cc識

99定呀邊個 ?

尼巴tf我未？

爺爺同飛飛大人

tg

岩岩TG左
@nero_crazyman

thx

9cfu冇課咁多

而家先過第2部
皇女咁易打 無損過關
無最終戰既感覺
個棵咁既爛鳩樹
真係保羅都砍得爛

輕鬆捉卡多返去玩夫目前

其實CC班遠古屎忽我已經無乜印象

TART子

5星 骨王 法/裁
4星 飛鼠 劍 送
雅兒 ae
夏提雅 槍
塞巴斯 劍

聖杯係超稀有寶物 搶到聖杯就有一次指定事件....

9up唔到了

最難打係大雷帝 我覺得

希望每一章難度都好似絕對魔獸戰線咁

無山爺難打,有山爺就切菜咁切,顆爛樹都係

其實4星式姐都ok sosad

我想睇羊仔食草

唔洗煩到爺爺

算啦 要overload去玩cc玩飽佢啦

豬巴

.未玩過cc

出面study ig單野笑到我肚痛

OL憑咩

係都禁書先

撻子都冇，不過我好佩服佢識好多野

可能真係00後文化唔同 呀姨我一啲都睇唔明

望左兩眼
原來係lf2

我都唔知做乜鳩

IG 唔係用來睇女用? 我真係唔識玩

以前番中學已經成日見果啲標榜自己好努力果啲
理都廢鳩事 ，九成人最後都係失敗

係好努力果堆就唔會曬時間係個on9平台到串串貢同埋起人底啦，依堆小學雞想成功都難

小朋友齊打架

隻BOARD GAME冇夾單呀?

根本你努唔努力，都只係對自己同屋企人交代，都唔明點解要show俾人睇
想大家點，讚你好勤力 ？
把口噏要努力邊個唔識

其實真正勁果D人，
做事有效率、認真，
細細個已經被人讚到慣啦，
唔會在乎果兩三句別人的評價。

叻人同唔叻既人，其實叻人心裡面好清楚

窮撚先用叻唔叻表現自己嘅價值

我又窮又唔叻

Me2

廢物想抱大腿 求加
205 792 368

又出黎串

邊個比我串親

me

想整個箱有毛毛地毯放隻CSOR

高富帥 今晚tg你訂野

怕呀婆仆親？

富帥係天草,訂咩

又串我矮

應該都係琴日講個類衣物
琴日望望下訓著左

部屋著個隻?

個底座本身有地毯,個個底座同個箱好似一體化咁姐
成日呀婆前呀婆後

當然係

邊類,忘記了

bandai premium jp Kamen Rider野

哦,好的

btw佢今集又多3件新衫

幻德埋衫？

當然唔係全部
同埋w d wind scale 都想買番

唔覺得好吸引咩 著起身

古拉真係型過菲利好多

終於涼爽番啲

遲早掃左CC post個場

我地派你做先鋒

唔通靠你咩 咁撚冇用

神父竟然2日前

係大陸

聽晚機飛翻黎

Fgo同大陸 邊個重要d

屌你老母

直線撚

神父係咪妹控

為左證明自己係成功卿 你知點做啦

我唔需要証明！

夏天過聖誕節

趕進度

幾時到8月2
我要打border break呀

抽凜g

記得好似韓仔個邊進度快過火箭

肝到隻狗咁囉

2018聖誕節

凜g

打街機先囉

好似已經扔晒d ic

可以打到月尾抽福袋

on左fgo

有冇清去過法國

前年去過巴黎

九月去探親戚

長洲都未去過

長洲冇乜野睇

我都冇
唯一一次搭飛機係遊學團去台灣

家下機票好平啫
就算係飛去澳洲咁遠
淡季只係講緊三千幾四千港紙

來回？

yep

假如去玩有邊頭好玩
Eg. 賭同🍻同女

呢家戶口有兩百蚊推介邊度

嘩屌,第三集刃牙唔睇無修跟本冇野睇

vr係有錢人玩意

三千幾四千港紙我都無

尼癡d錢換曬聖晶石

可以咁講既,鬼叫課得太多
搞到要分期還

過下大海轉運

船飛都唔夠錢

咁邊係通常囡都係鬼好多？
你有無玩過

動物台cosplayer個post

澳門？

應該五月去貞德節

凍到變雪條 梗係3千幾

嘩 正阿 但冇部機

有冇link

正啊
立即去買太vive

上次瑪修vr都買左psvr，唔差在買埋vive

尼痴好仆街

幻德點解變成搞笑役

渣架

自我意識過剩既笨蛋
經常被打趴在地上既笨蛋
喜歡咪碳既笨蛋
搞笑笨蛋

今集同右見t恤堅正

我未睇

幻德有冇十件tee已經

YES NO都唔錯

j圖bot

好似由第一個post睇到而家

最近咁多BB圖嘅
18 泳裝BB plz
雪山櫻

好想同天草做愛

一個二個小圈子

你又入左幾多個牙?

weak

每個禮拜都有得睇one room

幾時先星期三

刷左幾日QP先發現唔記得落自己張文西

連登已死

Weak 曬姐

仲weak lol
正常人起身返工喇

唔撚想返

打緊1.5.1

我啱啱先收工
養生個個都冇心機上水

聽日就會成班人出聲勁快爆po

仲有36個鐘

36個鐘之後撚狗

薯仔ser大爆炸後日先有得玩

送石

72石3符
夠寶五到Futa Lancer有突

一石撚

海豹已經游緊水上黎

好驚我會成為下個呀勇

4MK又扮毒

真毒 無拍拖

冰個黎

[爆料]宅男被美容妹呃50萬案中有案 美容妹男友(潘杰)係全職呃錢狗 (1)

LIHKG @ Android

比50萬我呃下啦

喜記.jpg

你地係表弟

揀個白貞冇波
有冇搞錯呀尼痴

又唔係我拍既

Fate/Grand Order Duel -collection figure- Vol.1
HK$1,480.00
fatfat

有無人有玩bb戰士

尼痴有冇訂過淘寶啲箱

痴線

我淘過移不動

散買都175
我賣100是否on9

Ｐ到好似Ｅ子 第一眼以為係Ｅ子cos黑貞

今次到google課爆左個ser

邊間開咁癲

fb得一間做fgo咋嘛

一睇廿算 唔講都知啦
點做_ _屋打手

有冇自己設計個箱比佢搞

啱啱收拾左一隻修哥

你想點搞?

May

無玩具鋪開第一彈訂

真係cls

X歐屋 突破天際

沒錢學咩人做月球人
FB 2.2k like一定係佢賣得個價夠好睇 便宜
[member]香港到底有幾多水魚養肥佢
望一望佢個history可以話係香港宅店傳奇

Oops

577,678,873
新手入坑
想請問下d石而家抽定黎緊有event抽？

呢下難分真與假

allin用下你啲新手運先

幫襯尼祿屋仲好啦

主要想佢箱個底座加厚0.5CM,中閶介返個11CM直徑,深0.5CM圓凹位

幾時做到VIP會員

哦你想成個座拍入去
但我覺得無咩可能

箱入面個底加返白毛地毯,正面塊膠介返個樣咁

係佢唔係接定做出到個位會唔FIT

d箱構造好簡單 不過你可以問下既
我唔會建議移不動

咁姐係個底盤自己加建

但你訂過個箱,個料OK?

聲明黨都搞
CLS

曝光率又大咗

9UP都唔比

咪又係亞加力膠

怕左佢有武器

頭先訓教發夢fgo聯動macross delta

女武神龍女唱歌

機率仲低過月姫

都係亞加力膠ja ma

儲住先等有勁英先抽都ok
(梅林/孔明
或者直接買一個有梅/孔既新手ac

直接性攻擊黎

之所以今年萬聖節會沒新龍娘
原因好簡單 泳裝龍娘is coming

梅/孔+女帝起手

教主表示歡迎

太驚慄了

Thx

買個孔明起手石帳應該唔貴

一生盡是

得你一個未抽夠皮

仲有冇人要買幻徳TEE
今集果D都上左架了

係窮呀屌你個閪

又有

你睇下仲有無岩先,我今晚先落單

依三件白痴到贊成沒哂特色
我放工諗完tg你 應該會唔要贊成

OK

尼癡係咪會單買果d board game figure?

你落單就OK,但隨機的

尼痴夠單開尼痴屋未

原來已經有

其實個board game玩乜的

一SET果個全齊,夾唔夾到單,我正係要CSOR都OK

淨係想要山翁同梅林

我蝕底D,要隻隱藏

係咪話一至三彈隻隱藏都係一樣？

無公佈過

訂野過數用邊間銀行?

隻扑驚睇落麻麻好玩
應該係花式賣膠

HSBC 恆生,再唔係PAYME都OK

買完都唔知約到邊個出黎玩 不過山翁梅林終於有figure

我想要黑白貞

我想要女帝天草

等到第九/十彈應該有 加油

學妹

食SET啦你

龍娘...我都幫你唔到